說好的全城豬嘴？

頭先搭巴士 睇落條街
搵一個人戴豬嘴重難過搵人戴CSI 口罩

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

仲有口罩咪用曬先

日日都用緊~之前用209XX,今日岩岩返左7093..可以輕D啦終於...
其實大家都怕其他人眼光..
但又其實香港人已經望慣左豬嘴...
根本無奇2眼光.....
有,D唔帶口罩班廢老囉...佢地唔怕嫁嗎...
你帶口罩都當你有病,何況豬咀??

支持全城豬嘴!!!

冇filter

都要買到先得嫁

日日豬嘴 想搵個伴 難撚過識絲打

得毒撚先戴

見過幾個

一個肥毒油頭

一個頭髮長到女人咁既柒頭

淨係見過一個正正常常，似勇武既勇武巴

我見圍數幾十個,6800都見過,上次出旺角見個6X歲呀伯7502+2097

人人就係咁諗 一個用好7
人人用？

今日見到兩個

前日出荃灣見到5個以上
個個都似勇武又高又大隻

有個個full face cover高級裝

8 9月就講緊

呢幾日多人左，但新填斷曬貨

等緊7093

人人用好咩？ 豬咀係單向filter.

大佬 好難洗

罐又貴

綿又話用一次

一陣又話唔好買曬手足冇

媽呀好亂呀

唔出街好過

巴打你放唔放豬嘴？

7093求source

未有貨。。

濾罐仲未到貨

D 7093 仲未送到
唔想曬60926 用住外科口罩先

唔明 邊個話我有